英國每日鏡報：Lacy lingerie for men is now a thing

Lacy lingerie for men is now a thing - and women are loving seeing their partner in a bra

Ladies, if you've ever looked at your man's underwear and thought it was a bit dull, then you're not alone.

There's so much choice when it comes to women's underwear, from thongs to Brazilian and Bridget Jones -style pants, not to mention strapless, multi-way and water bras.

Mostly men only have boxers or briefs to choose from.

However that's all about to change, as one lingerie company have created a unique line of bras and knickers especially for men.

救命英國真係多on9